告白油用，還是根本沒有。

油你老母，點解唱得出口

油不是80年代